由2月1日開始，取消廣東省區區民每兩個月先可以簽一次的自由行簽証，改為隨時可簽

4/2/2018有單新聞無乜人留意：cctvb晚間新聞話大陸由2月1日開始，取消廣東省區區民每兩個月先可以簽一次的自由行簽証，改為隨時可簽（仲有24小時自助簽證機）佢地成9000萬人口，加埋深圳個1000萬人口可以在香港自出自入，唔計每日150，仲有其他乜野優材，専材，雙非大，中，小幼稚園生，香港既住屋，交通，醫療，教育一定爆煲！香港今次好大獲！

自動簽證機
拆關算啦

香港淪陷
同化加劇

焦土撚又贏

香港上去叫雞果班都係咁樣咋喎

支那豬死返支那

等 d 仆街落黎逼爆地鐵
再霸埋批鬥座
班廢老仲係咪覺得祖國好

共享香港社會設施

屌，不如拆撚左個關去

屌 唔係好撚有骨氣唔黎香港架咩
香港

點算

拆關咪得囉
自出自入

跟拆關有咩分別！

自由出入即係可以在香港讀埋書 ???

拆q左個關佢啦

買樓 租屋住
做生意 買股票。。。
跟香港居民分別係唔可以打工
睇政府醫生住院貴d

樓市，租金gogogo。

入境可逗留香港幾耐？

點解呢個post會咁多正評

係真正 土生土長廣東人, 定係外省人都計先??

如果真正土生土長廣東人, 其實都唔算差

唔怪新年咁多支那人

冚家剷

點分呀 土生土長香港人你都分唔到啦

頭先係尖沙咀搭地鐵過海等左兩班車都逼唔到入去

入面成班自由行大喼細喼 班仆街橫沖直撞完全唔睇人

大陸以户籍為定義，當然廣東户籍包含大量來自外省既新粤人

土生土長廣東人咪又係支那豬，有咩分別

唔係一簽一行咩？改左政策

香港人上大陸都一樣隨時隨地，本身調整至對等模式係必然的事，呢個都係配合大灣區的發展，尤其港珠澳大橋即將通車添。

香港係國家的一部分，唔屬於港獨狗的，搞清楚呢點先。

有戶籍的廣東省人

港獨狗唔滿意咪滾出我哋中國香港囉，係人哋地方辦哂主人，你條港獨狗知唔知醜嫁，呢度係你哋港獨狗的地方咩，都on dogdog

死全家喇支那狗🤗🤗🤗🤗🤗

港獨狗又駁唔到

做五毛都做得高質d啦，咁撚樣點出糧俾你啊

支那狗新既一年比人叫死全家都冇反應，睇黎閣下好enjoy

我地嚟先過你班支那畜點解係我地走？
政府出賣香港，我地唔鍾意個政府點解唔可以反政府？
支那立國重遲過香港開埠憑咩對香港指指點點？

分清楚莊閒未呀五毛狗
冇香港你支那做撚到改革開放？
冇香港人寄電視寄衫寄被 你班撚屌牛屎都冇得玩呀柒頭皮
我地都未玩恩主心態你班撚屌有閪資格出聲？
日日叫人離開香港係咩心態？
我地唔似你主子一家呀

香港係香港人嘅
唔係你班支那畜嘅
香港唔係支那
當年文革大躍進土改果然死得唔夠多人

我又點會驚你D港獨狗的惡意攻擊

光復香港

哪來的自信？ 睇到自己哪麼高？ 你死全家係天注定的， 唔洗人攻擊你都會死全家

見到句告示下面有人話 笑左

荒謬絕倫，香港一直係中國領土，只係戰爭導致被強行奪走。直到1997重回中國。

再講開埠關你屁事咩，香港原居民我就唔信會港獨咁弱智。你做得港獨狗，最多都係老豆阿爺走落嚟的移民，你都不過係一個移民後代，唔做港獨狗都叫香港人，做港獨狗咩人都唔係啦。

問我分清莊閒未，而家香港回歸國家，就係我哋中國的地方，中國做莊。

講以前，你祖先幾百年前可能好有錢添啊，而家關你撚事咩傻西港獨狗。

香港係中國香港人的，你哋港獨狗算條春香港人咩，你哋係港獨狗，唔知算乜啦。

週鳩圍普通話。

對你哋港獨狗洗咩自信，平常心就ok，反正你哋都係得把口同個鍵盤。

香港根本要設立返個大陸人（非商務）來港上限

點及你條生癌五毛。奶支那屎眼奶到癌上腦

香港一直係支那領土？
支那係1949年先成立呀柒頭皮
夏商周春秋秦漢三國北晉南晉隋唐五代十國宋元明清
邊個係支那呀？
定係又玩自古以嚟呀
清政府簽紙割讓香港島 九龍半島
關你共慘黨春事？

你唔好話美國不嬲係英國領土？
唔好話埋尖閣諸島係支那領土？
不如再話埋越南係支那領土啦
然後朝鮮又係支那領土？
再唔係
烏克蘭係俄羅斯領土？
奧地利係德國領土？

要做五毛果然要冇腦先做得

水貨兩邊走

廣州應該好過啲外省佬嘅

廣州一早被外省佬溝淡哂

支那狗死全家都咁開心， 睇黎你都好enjoy比人插

香港一樣被北佬移入ing

支那狗通街走， 自然以為通街都係佢， 咁中南海又唔見你隻支那狗走入去， 唔通中南海唔係支那一部份？

其實自己關口零審批權。廣東省話點就點

煲大佢

推

釣乜野魚台
人地有名叫尖閣諸島

習近平我屌你老母

生癌五毛JR你up 乜撚野

笑死人咩，俾你哋港獨狗吠兩句有咩影響，你港獨狗嚟嫁渣，你估自己係邊個，有資格要我死全家咩，而家港獨狗都on狗狗咁

你嗡乜柒牙港獨狗，講嘢咁撚on9？你游水過美國見洋主子，係咪隨便都可以入白宮叩頭嫁

我諗特朗普就肯定唔會接見你隻港獨狗啦

我哋中國從來冇話全世界係我哋，但香港就肯定係中國的一部分。絕對唔係港獨狗的地方。

港獨狗一寸土地都冇，學人講呢D

將來若香港人全部被同化被迫各散東西
剩低既就只能一齊係連登講廣東話打口語懷緬過去

如果未比中共block晒既話

不嬲都知佢係咁行 深港同城政策

然後高鐵加港豬O通車

吹大灣區想轉做第二個中環 (呢個係上面爭緊 所以貴價爭地皮 有人輸有人贏)

所以紅資本收貨炒貴樓等你甲級寫字樓無哂位

生癌五毛痴上腦

我只見到港獨狗係中國地方妄想+精神分裂

你諗下支那點解冬奥仲未有金。 好似你D生癌五毛谷撚住射唔出。上晒腦

奧運公平競技，冇話一定要有金。不過港獨狗都冇資格去參賽，連落場的機會都冇。

即係上面個 d 唔係人話？

正
我每日放工喺金鐘踢喼不知踢得幾爽，啲大陸狗完全吹我唔脹
大陸狗唔鍾意咪唔好落嚟囉

美國人就真係可以入白宮，完美陰到支那狗五毛

瘋狂陰到班垃圾支那五毛狗， 美國人真係可以入白宮， 但支那狗就一世都唔可以入中南海

dia Limited

兩岸國際

美國男子擅闖白宮被捕
2017年3月12日 08:45 Share to Facebook
【Now新聞台】美國一名男子擅自跨越圍欄闖入白宮範圍，被特工拘捕。總統特朗普感謝特工處讚揚他們的表現出色。

事發在當地周五深夜約十一時半，一名揹着背囊的男子跨過白宮東側圍欄進入白宮管轄區域後向南走，在南部入口附近，亦即總統住所附近被發現，特工其後將他逮捕。

他自稱是「總統的朋友」，與總統有約。經調查後，證實他背囊內沒有危險物品，警方指該男子26歲，來自加州，無犯罪紀錄，事發時特朗普在白宮內。

2014年9月，一名退伍軍人持刀越過圍牆進入白宮核心區，事件導致當時的特工處處長辭職。

而家D港獨狗真係

其他人講支那講中南海班垃圾支那狗五毛就條件反射講美國講白宮，結果中哂伏， 你班睇黎要重上支那狗五毛訓練班， 快d同阿頭報名， 唔係無得撈， 同埋唔好咁自私，提埋下一更既同事唔好咁戇鳩

李克強請山西快遞小哥中南海建言

山西運城一家快遞公司小哥李朋璇去年在中國政府網一個留言欄《我向總理說句話》留言，反映果農的新鮮水果運輸問題，結果獲國務院總理李克強選中。
他1月31日獲邀到中南海參加相關的座談會，親身向李克強說出問題，及提出建議，成為第一位走進中南海的中國政府網網友。

有門口唔入誇圍牆梗係被拉，你隻支那狗五毛返狗竇都係門口入， 睇吓爬窗入俾公安見到會唔會拉或開槍

第一位同要選中咁慘， 一年入白宮既美國人有幾多

不如你條港獨洋狗試下直接行入白宮門口囉，睇下特朗普係咪請你飲茶食飯

邊隻港獨狗吠中國人唔可以去中南海

講緊美國人喎。 香港幾時成為美國一部份， 我都想

一國一制啦屌

咁你入過未？ 咁你係咪支那狗？

若果可以的話，希望個核電廠爆咗佢
日日睇到呢d新聞仲要無能力改變
D新聞又越來越左
不如求北韓比粒彈我地，大家死哂佢好過

原來美國人就可以隨便行入白宮

我未入過呀，冇啦啦去中南海做乜。我係中國人，冇打算要去中南海。

你哋港獨狗我就知白宮定中南海都冇可能去到

支那狗五毛重死兜， 好柒
你幾時去中南海呀， 係咪想去就去到， 如果你去到， 留contact俾錢你入去做樣嘢

港獨份子真係好邪惡

又係優美開始同JR呢幾隻支那狗

你不屑去中南海咁大膽？

正常香港人去其他人屋企都要樓下登記啦， 你老母做141其他人都係禁鐘先， 支那狗五毛柒到用隨便行入黎兜

白宮都唔係你想去就去到，任何地方都有重要的地點，唔係人人可以去嫁啦。

我冇兜咩，係你哋港獨狗，一開始舉中南海的例子舉錯，自己柒哂。然後你隻港獨狗，係度死兜爛兜 。

又係你幾隻港獨狗

你回慢咗， 睇埋我樓上留言

唔想去就不屑，而家港獨狗真係冇腦

咁你講吓點解唔想去， 想拜訪支那高官參觀吓佢地屋企人之常情

哦，即係唔係一定可以去白宮，都要經白宮審批

唔洗回慢，反正都知你隻港獨狗講咩。舉得中南海的例子，你隻港獨狗就輸撚硬嫁啦。

正正常常美國人一定可以去白宮，
正正常常支那狗一定唔可以去中南海， 知唔知分別呀垃圾支那狗五毛

唔想去咪唔想去，洗咩同你隻港獨狗解釋。你就港獨狗嚟嫁渣，人都唔算。只係國家大發慈悲，俾你哋寄居我哋中國香港。

唔好話入中南海， 連影外觀都唔得，

點叫正正常常美國人？支持斯諾登得唔得牙？反特朗普得唔得牙

快遞小哥都係一個普通人嚟wor。

我相信所有持bno既香港人都唔想要你口中既支那大發慈悲， 因為無你口中既支那大發慈悲， 就可以入籍英國， 唔駛睇你班支那狗點搞亂支那

得呀

咪撚回佢啦
由佢乞食冇人比錢佢咪好

俾支那狗五毛食窮支那維穩部都好， 反正焗佢係廢topic鳩up無影響

幾時拆關起返條深港大橋啊 ！？

如果bno係垃圾， 得少數落後國家免簽既支那護照叫咩

又可以引起其他支那狗參觀中南海既意慾 , 但事實無可能參觀到， 等佢地葡萄美國人嘈鳩支共都好

咪滾出中國香港囉港獨狗。

唔好老屈咩BNO，大把BNO中國籍香港人都愛國愛港，同你哋港獨狗有極大分別。

笑撚死，聽講斯諾登而家仲著緊草wor，踢爆哂美國監控全地球的邪惡計劃，一代英雄要淪落到咁。

特區係咪所有支那狗都可以申請

港獨狗咪隨便屈毛屈我收錢囉，你哋最叻係呢招嫁啦港獨狗

中國護照免簽少，原因係中國同樣冇賦予太多其他國家嚟中國免簽。

而且中國香港特區護照都係中國護照的一種。不過港獨狗冇攞唔知啦。

特區護照係中國籍香港人都可以申請，你哋港獨狗我就唔知有冇得申請啦。

要你死全家還需要資格嗎？ 你那來的自信呀支那狗

抵抗唔到呢個唔講合約精神嘅支那 未到2047都咁 更加要移民 盡快 唔好話咩留係度改變香港了 晒尻氣

垃圾支那狗五毛思覺失調， 你話支持斯諾登而唔係斯諾登

優美開始生癌五毛見支那無金就講公平競技。正一白痴仔

屌你支那中央台打住丁射唔出呀。on99

咁你記住同你阿頭講你唔收錢， 你阿頭可以過肥年

即係支那政府用支那狗俾外國政府簽證費做代價換自己收外國人簽證費

你吠我當然唔洗資格，不過俾港獨狗吠我諗冇人會當一回事

學下乜叫一國兩制

不過支那反口講大話當食生菜。同你條生癌五毛一春樣 狗年做奶共狗

斯諾登作為英雄，原來已經唔係一個正正常常的美國人。而家港獨狗雙重標準到。

有金冇金，一向都係公平競技。我就唔明你哋港獨狗係咩邏輯啦。

可能冇資格參加酸啦

我嚟呢度發言從來冇收咩錢，狙擊你哋港獨狗都係自發性質

問下你主人先啦

免簽證係一種對等的待遇。

不過我國的政策，你哋港獨狗都唔需要知道嫁啦。

反正都唔關你哋港獨狗事，你哋港獨狗都冇領土冇政府

一國兩制咪就係唔會容許港獨，唔會容許港獨狗囉。

港獨狗搞港獨狗學人講一國兩制

支那水兵。

內地中央電視台昨日（22日）播出解放軍去年底於西太平洋演習的影片，顯示鄭州艦在訓練中遇大浪，一個設備艙門海浪沖開令艦艇入水，兩名士兵試圖關門，結果海浪沖擊艙門擊倒士兵，令其受重傷；又顯示士兵用臉盆排水。有網民質疑解放軍海軍管理水平和設計水平差。

冬季奧運係全球國家共同參與的公平競賽，有勝負係好正常。

係你哋港獨狗連輸的機會都冇咁解。

支那人反口先

白痴仔

多謝呢位港獨狗的提醒，我相信我哋中國軍隊會繼續完善。

確保擁有足夠的力量，應對港獨走狗的威脅。

叫你支那台講輸多D 生癌五毛

咁都有得打丁。果然癌上腦 冚家生癌

一國兩制繼續運作緊wor

由頭到尾都係港獨狗係度破壞一國兩制

不過一國兩制定咩制都好，反正都係我哋中國人的事，你哋港獨狗都冇發言權。

邊個打丁，我就見到你哋港獨狗就日日打啦，係度妄想香港獨立

運作緊？ 你老母做雞都運作正常啦

molamola

港獨狗又妄想

日日搞港獨破壞一國兩制，學人講一國兩制，干預中國香港內政。

早講過 梁振英係負責 殲滅戰 打殘香港反對勢力

依家換林鄭 係打掃蕩戰 掃埋啲殘餘勢力 唔歸順嘅就趕入集中營 自生自滅 加人海戰 浸瓜你 真香港人無定企

答啦支那優美
一味係到話中國人香港中國香港
答唔到就直接無視
中國係搶走香港再話係自己領土
莊閒都分唔清
屌你老母訓撚醒未

是咁的，
我成日聽到d人五毛前五毛後咁話人，
其實大家都係搵食ja，只係方法唔同之麻
五毛成日開post撐中共，支持專政，支持六四屠殺，反對社民連，

你估佢地想架咩，搵食呀大佬
其實我都好同情d為5毫子出賣自尊靈魂d人，
五毛成日係大陸比人壓價，依家好似最高工資都只係一毫一post，
我地就比廿蚊張同仆街政府壓低最低工資
你地真係好慘！
你地呢d內地專業語言學家，又識學廣東話又會寫香港話又會用香港潮語，
雖然唔係好知香港地理同唔知麥記一個包幾錢 (始終你唔係香港住)，
有時又出現穿煲現象 (例如用"嘎"字)，
又唔係好識英文 (大陸教育水平既問題)
但你地既努力，簡直比我地香港十九IVE生高成級
然而人工都仲係咁低， 年都過唔到
所以我完全深切體會到五毛養妻活兒既痛苦

拿，牛大力兄台，又或者其他五毛黨人士，
小弟依家不才，指條明路比你我共同一齊行，
一陣係你地大陸專業網絡評論員office望左望右睇下，
望一望你地d共產黨監督係唔係度，
冇人既時候pm我，我夾計幫你搵多d錢，
初步就係咁：你出post我回post，大家扮辯論come好哂講辭，再推到1001，
咁你一日就至少有0.1x1001=100.1蚊喇
一個月你至少有3000蚊！係大陸算係人工唔差
當然我仲有幾個連登friends，夾手夾腳既話一個月你收入實過到萬，
我要求唔多，你到時到候過番千幾蚊比我就夠
咁樣做咪夠哂和諧，係唔係一家便宜兩家著先？

原來支那狗口中既英雄都只係正正常常， 怪唔之得支那無狗做英雄

優美開恥生癌搵錢醫

英雄顯然包含係正正常常之中啦，但英雄而家要流亡

垃圾支那狗五毛解釋咗點解支那無英雄， 因為係支那， 英雄都只當係正正常常， 但官員黨員先有特權， 所以無人願做英雄， 只想做官員黨員

係你條港獨狗，話中國冇英雄而已。唔代表我哋國家真係冇囉。

一隻港獨狗，冇身份冇地位竟然話中國冇英雄，真係十分滑稽。

根據中國民政部的數據，目前我國有名有姓的英雄烈士，已經有超過180萬人。

而你哋港獨狗就得狗同暴徒，唔好話英雄，正常人都冇兩個啦

睇黎香港離成為廣東省香港市不遠了。。。。

英雄烈士=英雄？ 死咗先計？

之前成日有人話

香港人買個太平洋小島, 然後全部香港人搬去生活

唔知得唔得呢........

快D感恩啦

出去遊行要求政府拆關啦
屌佢老母好迫呀

Push